支持曾俊華就是支持南京大屠殺

有發生過咩？